決定喺屋企唔再講關於香港同內地之間嘅政治嘢

兩老係親中類，之前講過關於逃犯條例嘅事，冇次係冇火藥味，所以都放棄咗講好耐。

話說頭先睇新聞，佢哋見到關於送中啲野就開始講啦，話一定有外國勢力介入。咁我就都一齊講一齊討論啦，一開始都好理性嘅，佢哋都覺得林鄭處理得唔好，我覺得係好和而不同咁嘅討論，所以都覺得終於可以好好地係屋企討論。

但之後講講下就講到大陸點點點啦，我 老豆老母
：總之你發表意見冇問題，唔好去遊行啦
：警察發咗不反對通知書喎，合法架，唔使擔心，我都唔會衝擊
：反正唔好去啦你
：點解啊
：我唔想你有案底啊，我哋會擔心啊
：(冇嬲，冇躁底，真係好心平氣和)唔係啊，我唔會衝啊，點解唔得啊，話我知原因好唔好
：反正唔好搞啦，如果你要去我都冇野同你講
： 。。。咁姐係點解啊
：(大聲)冇啊，唔得就唔得！
：我哋心平氣和啲好唔好，我哋討論姐，點解要咁惡喎。。。
：因為你態度唔好！我冇野同你講！
：我邊度態度唔好。。我冇嬲冇大聲冇惡喎。。。我係你個女，點解你要咁對我。。。

最後悲憤到喊咗，好辛苦，佢哋真係只要同佢哋意見唔同就會話我態度差。。。
原本以為慢慢講總會令佢哋明白，但真係盡力了，好心累，連係屋企講野都要就住就住，唉

有冇人屋企都係咁

今日分享左長輩圖未？好有用

唔需要係屋企講呢d話題
明知冇好結果

係我衰，聽到佢哋話啲細路一定係俾人煽動就唔忿氣。下次唔講啦，唔想再失望

對佢哋無咩用，因為我哋嘅分歧唔單止淨係逃犯條例，仲有六四呀乜乜物物咁。

雨傘已經放棄左
兩老都唔係撐老共
佢地細個地主比人屌到走黎香港
覺得鬥唔贏老共就唔好搞事

晒氣啦 啲老嘢係唔講道理架

我屋企而家好太平
佔中之後就唔再討論呢d話題
不過有時佢讚大陸個陣，我就會同佢講老左你就返大陸xxx 啦
佢又駁唔到

廢老即係廢老，遊行係合法都唔識，人地解釋亦唔聽，切左對耳佢啦還掂都冇用

講左 一樣結果
而家日日出去都懷疑我有出去

有啲相似！
佢哋覺得共產黨唔係好晒 頭先我話你哋當初都係因為香港好先嚟 佢哋話咩當初係啲地主搞到好撚慘所以先嚟
如果個陣大陸好似宜家咁唔會嚟
我即刻冇嘢講
你講晒啦

夏蟲不可語冰，何苦對牛彈琴，勞氣又傷神

岩岩屌完兩老 屌到佢地無聲出話佢地唔做既野 我要黎受返

話返工算啦

而家一星期返7日

屌少事啦 我話要去老豆話一蚊一毫學費都唔會比我交 心諗 唔比咪唔好比自己比囉屌310幾萬啫 慳番份家用

3年10幾萬*

佢地緊係唔講原因啦, 根本佢地都唔知咩事 !!

淨係識用長輩身份壓落黎, 一唔聽佢支笛就係你錯
咪再晒心機, 固執到咁

屌和平真好
佢哋話進步點可能會一步登天就進步到
我話咁都唔係倒退掛 宜家倒退緊喎。。。
佢哋答 你唔係住係個度點知係咪真係咁

ok你哋贏咗 我收皮

最麻煩既老豆唔係D唔用腦既廢老, 而係D 以為自己好撚醒看透世事咁 但從來唔會去現場 認定細路就一定係比人煽動 覺得成件事其實都唔影響班細路 佢地太易被熱血沖昏頭腦

依類人係長輩圖都無用 因為佢根本唔會睇 (但係同時部電視永撚遠都開住TBB) 所以講多都哂鳩氣

一句同佢地講晒，
總之以後屋企邊個都唔准係大家面前講呢樣野
佢地都無權阻我做任何野

屌好撚似
如果唔係仲有一年大學要讀仲要佢哋嘅錢
真係想搬出去算
唔係日日見 見得就唔會講呢啲

咩pt咁鬼高人工
有冇得介紹下